依家先發現有隊男團仲正過戰狼縱隊

🤣🤣🤣🤣

仆街

幾十歲人骨質疏鬆，
跳埋d垃圾舞動作僵硬到……。

我畀碌鳩你含

0:32係咪入漏咗「以正義」?

真係好多資源

撐國軍?中華民國國軍?

有無人可以幫手key「我畀碌蕉你含」？

公民袋可以一戰

邊個編舞架

李眉蓁都係拍呢啲
係咪閪人特別中意中意拍

估唔到十一哥唱得最好又跳得最投入